香港嘅中資公司根本就係病毒溫床！

大家都知中資公司請埋一大堆支那人喺香港做嘢，呢啲平時喺香港嘅支那人最鐘意就係過年放假番支那。

正當醫生都話去完支那要自我隔離嘅時候，因為管理層同部分員工都係支那人嘅關係，根本就唔會搞work from home，照樣一堆坐完高鐵甚至去完武漢嘅支那人過完年就番香港，一樣去番工。

要有效阻止病毒傳染，必須要逼去完支那境嘅人都自我隔離！逼中資公司暫時停工或者行work from home。

推到中資狗睇到，手動轉。

係所有大公司

推

已知央企back office表示跟政府work from home
其他中資仍有繼續工作

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

上環嗰幾間今日照番

大把，一堆中資銀行呀，支那股票行呀，幾間地產商都照番工

仲要日日幫啲支那人搞簽證落黎

想知病毒會唔會隨二手煙擴散？

我做中資, 但可以日日屌鳩D大陸同事

其實我想講, 好多外資, 係香港都係請大陸人
E.G. JP MORAN

Push

講緊啲支那人去完支那番嚟唔撚自我隔離呀，你黃色大字就得架喇咩屌你老母